請停止再用“藍絲”

狗狗乖出番去，呢到人睇嫁

藍曱甴

叫人形垃圾就ok

喪絲

曱甴屎

叫佢地曱甴

爛屎

藍絲：藍曱甴
警：死曱甴/臭曱甴
速龍：飛曱甴

反對派

叫返佢地做暴徒

藍蛆 藍烏蠅

順便做英文文宣
正名做 reactionaries

藍蛆

垃圾
仆街

一直叫藍蓄

腦殘

黑心，又縱容黑社會
叫佢哋「黑絲」就啱㗎喇

癌屍 社會癌細胞

同政府一樣，叫反自己既做反對黨、反對派咁，令社會覺得佢地係錯咁

反動派

藍色暴民

藍色暴民

藍色暴民

藍色暴民

屌你呀黑絲咁撚正嘅野你拎嚟咁玩

我地係爭取自由嘅人
佢地係甘心做奴隸放棄未來嘅人
我地係自由閪，佢地咪自私撚

暴共
亞米巴
共匪

推

老鼠屎

土共
67餘孽
暴民

藍蛆
藍曱甴
支那賤種
奶共賤種
冇腦賤種
腦殘賤種
Blue Shit
藍屎
藍屍

反民主派

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

匪共粉

係藍屎，唔洗當佢地係人

生番

反革命份子

奴隸

班友根本係賣港賊

一早開post講過，但一時間唔係話改就改

大家一人一post，改口叫反民者

意思係反對民意既人，反對人民作主的人

藍蠻夷

佢哋覺得藍絲係贊美

藍蝨

低智廢老

Blue trash

屎蟲，大人細路都明

無人性

所以係藍屍

叫黑絲

社會瘀血
低技術低學歷 無知識無技能
極端暴力傾向人士
寄生蟲
奴隸
廢柴
死爛賭鬼 死酒鬼

激進親中派

藍衛兵

烏蠅嬲狗屎

盲撐黨

共黨

暴徒

賣港賊

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

Push

學老蕭啦 垃圾人

同意，見到啲人仲講警黑合作，報警無用就嬲，一早就已經係咁，日日強調都改變唔到乜，敵人全部都有殺人既決心，你地就日日係fb叫春。

總之對家就係匪，恐佈份子

反民主

廢人

咁樣直接叫Mistake仲實際
或者叫錯誤

反對派係用黎反政府架 傻尻

狗蝨

叫紅衛兵
都差唔多㗎啦

藍屍

叫韭菜

到今日仲見到有阻膠嗌夠喇夠喇打死人喇

撚樣

反對派太中性，我地都係反對派黎，睇你咩立場講架咋

藍絲X
藍絲帶X
人形垃圾V
老而無腦V

同意

叫紅衛兵啦

廢閪

“唔讀書嘅”

藍匪

blue object

叫廢柴

暴民

好！

叫返暴徒

呢個名最適合佢地
但暴徒呢個字既定印象太深係形容我地

應該叫親政府暴力人士/撐警暴徒

藍絲，中立撚，港豬一律叫「自絲」好過啦

個撚個淨係識顧自己利益，見風使舵

損害到佢利益就天王老子都無面畀

藍垃

Big brain

死廢柴應該唔錯

叫反民主/ 親共派 有冇得諗？

恐怖分子擁護者

自絲就有佢地份

大陸哩

我覺得老鼠唔錯
簡單直接
同我地叫班popo曱甴一樣

打錯

藍圾

叫開藍屍蟲

親中派 親共派
激進中共份子 何君堯

自絲

都應該停止叫黑警
仲有個警字喺入面

共狗

優等化左速龍

紅衛兵

反動份子

支那人

燒山: 垃圾人

文革餘孽？

唔用藍絲，咁叫佢地做撚樣

我地要全香港黃多過藍，好似中共杯葛法輪功咁

Agger!

我直接叫畜生

廢西

反革命

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

叫佢哋做

雜種

同甴近平 雜交啦

黑絲

一齊叫曱甴，等曱甴呢個term收皮

好

其實佢地藍絲入邊有分類架

傳統藍其實係唔會理政府做乜9 亦唔會出來止暴制亂 因為佢地成為藍絲既原因只係因為「自私」，認為正常生活受阻。所以佢地都會屌政府搞咁耐都搞唔掂，呢一班應該係佔最多人數。

另一種係好勇鬥狠，魚柳鄉黑，荷蘭叻果班。呢堆係真愛國，可以叫佢地紅絲。佢地應該係文革後產物，思考能力非常簡單。同時心裡永遠有種各國忘我大中華之心不死既屈辱妄想，同超英趕美既童年美夢。

最後一種係焗住做藍絲，亦即係親屬

藍廢物

簡單兩隻字，烏蠅咪得囉

push

我叫開藍撚，支那，世界臭蟲

義和團

呢個可以push

下等人

反動份子？

叫開 屌你老母

寄生蟲

叫開腦殘

唔會
就好似甴曱呢個term咁
以其人之道還治其人之身
咁班暴徒就唔會再亂講野

赤納粹支持者

耳仔都咬甩

藍蛆
精神病人
妄想症患者

冇誠信嘅人
或者作個名令佢地感覺上唔舒服想走咁

通敵垃圾
狗就通敵狗

係紅衛兵

好簡單.....叫番埋佢地就曱甴咪得

腦無

赤納粹狂熱份子

Blue Shit
藍屎

藍喪屍

反革命分子 anti revolutionaries

puah

不如叫爛屎

藍廢紙

用番暴徒
支持殺人仲斬人搶人唔喺暴徒喺咩
咁鐘意講打砸搶，以為自己冇份?

自私撚
共狗

反民主派

簡稱反民

叫智障

屎蟲

反革命分子

再唔係就叫
愛支派

愛支派

叫土共

藍蠻？

直接叫共匪 共賊

算啦，根本感化唔到佢地
聽到佢地講野就嬲

佢地有撚腦咩
一人藍腦便殘
有腦都唔會做藍絲啦 奶共d有錢商家佬除外啦
基層呀叔呀嬸有腦都唔會做藍絲
冇腦點反思

我都覺，共匪！

愛支份子

無良分子

Well said

垃圾好慘

共犯
冇讀書垃圾
社會垃圾
綜援狗
蝗蟲

推 習曱甴

極端民族/愛國(主義)分子

爛屍

土共

共剷黨/派
我係咁叫屋企人

叫工聯會

叫曱甴

亞米巴叫黑警就啱
我地係曱甴 不過就專係食蟲

叫流氓

From Wikipedia

流氓通常是指經常生事、不講道理、靠威嚇等手段取得利益者。古時指沒有工作的露宿者，而後專指不從事正當行業、做對社會有害之事的人。

叫開垃圾

親中支那ZI

無錯
以後黑警係甲由
藍絲係暴徒
佢地再講都會心虛

叫兇徒啦
成日斬人

主要係令人覺得民主陣營係乜都反，阻民生

你岩，公司有個阿婆成日大大聲自稱藍絲，好撚自豪咁架喎

惡棍流氓

赤納粹

突顯佢地蠢，俾人昆緊都唔知

港豬，死蠢，愚民，慢煮

廢老

支那藉社會垃圾用返蝗蟲
香港藉社會垃圾叫蛆蟲

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

反人權/民主派？

支共奴隸

對唔hi住 我侮辱咗垃圾

愛支狗

叫蠢閪咪得
成班蠢撚過閪

自撚私

佢哋個圈冇人講人一藍腦便殘

奴隸啱嫁喇

用社會敗類形容佢

丨

.

叫開中國人/on9

根本一早應該叫佢哋曱甴害蟲
琴日嗰件 & 叔一燒就算死咁件都冇所謂，曱甴死咗丟落廁所就得，打又可以打得大力啲

共匪
老暴徒
老壞人
賣港賊

狗奴隸

我老母: 唔好..因為會擴散

反對派

真暴徒

擴散緊

好似幾好

班反對閪收皮啦

防暴：綠曱甴

不如叫佢哋做：反革命派

港奸

藍暴徒

我叫開佢地社會垃圾或者低智慧生物

絕對同意 依家打仗每一刻變化都好大
不固步自封 be water 先可以贏
一齊改口做反對派

賤人咪算囉

少數反對派

應該叫佢地做反動派走狗

其實叫佢地赤納粹最好
我哋要將依個term 帶上國際新聞

人地早就冇用黃屍叫我地 叫我地曱甴 港獨份子
我地咪又係咁團結

走資派

叫 幫兇

負錯

太空垃圾

廢人 小丑

示威者

無知廢老

騎劫反對派呢個詞
重新定義佢

tui

癌細胞

哼

幫佢分藍/ 紅代表溫和/ 激進

反對派真係最好
用曱甴只會另對家更抗憤，更圍爐

其實反對派係中性，反而藍蛆可以講到柏楊先生講嘅醬缸文化。

飛曱甴

唔知點解想叫佢地 藍牙籤

啱
行屍走肉